有無人Asia miles 換左iPhone 12

要等幾耐到有機？

要幾多分？

平時換幾十蚊野都儲勁耐

60000分+ $5000 換左iphone12 128gb

巴打幾百萬分用唔晒？ 60000 + 5000 完全無so喎...

之前儲開 用唔著 又就過期
拎黎換平$2300

好過去搶

就過期就無計啦。60000當2300真係好撚貴.

而家Asia miles 啲分唔係只需要keep住有新積分增加
就會自動extend有效期?

堅 買定出年年尾嘅機票好過

睇日子 有個分水嶺

啱啱睇過, 2020年1月後賺既分先係無限期
同埋而家好似無咗換機票果欄

搵到了, 原來有

我就係2020年前儲落未用 2021就到期 所以由尻佢

咁咪換2021年尾嘅飛飛唔到又可以退/改期

買過其他野，非apple，送貨十日左右

用21000分換平500，好能蝕
成張北海道機票

用嚟換百佳coupon

乜依家用會過期嘅咩？唔喺只要有存入就續落去咩

六萬可以來回芬蘭

asiamiles換野等好耐
之前換過把風扇,等左兩個幾星期
其間又無email update乜都無

換求期一個地方出年既飛，之後俾手續費退飛都冇咁傷

60000里加多少少都夠換LHR J Class
做咩咁睇唔開

到期梗係轉落百佳
之後再轉返去AM啦

dllm幾時先送貨呀 =_=

舊嗰啲會過期

我180000假單程岩岩退番黎，我都想飛呀，就過期唯有換iphone

唔明個操作，可以講多少少嗎？

想知+1

am 轉落易賞錢

易賞錢轉落am 就用得多，反向都得

屌 成3個禮拜都未送

廢能到-_-”

我10月28號訂
未有消息

可能等iphone13出先送

我2023先到期，老虎蟹都等到換機票

寄到未呀屌

痴能線3個禮拜乜消息都未冇
下次換百佳現金卷算
一定冇下次

am換過aw,你打佢hotline 冇用，佢實話一個月至未知
我就3星期無聲色sf 話送貨來，但am 個status仲係處理中
記住要送到屋企，如果sf 站攞貨就要個唔知咩number對到先俾你，個number 係嗰間supplier 俾既，但你唔會知

換左12 pro , 話5-6星期，有無人都等緊？

我好想要多啲miles
可以換英國去日本機票

10月尾訂
上星期五收貨

我上星期先訂 應該下年先到
堆里數唔換又就到期

羽田first class來回 又加5000先有一部埃瘋12
你部埃瘋值三皮野
你真識食

咁近坐商務算啦 頭等唔夠時間嘆

60000來回英國啦

已放棄，明顯等出iphone13先同apple訂，降低成本

落單pro 256 到收機，10日搞掂，仲快手過經apple訂